Projet Jeu: Pendu


Le but du jeu est de trouver toutes les lettres qui doivent composer un mot, avec un nombre limité de 10 tentatives et les mots choisis au hasard à l’avance. A chaque fois que le joueur devine une lettre, celle-ci est affichée. 

Au début j’ai fait quelques variables pour placer les lettres et les numéros, puis j’ai fait une variable pour choisir un mot de quatre mots au hasard.

Puis j'ai fait des boucles pour chaque lettres remplacée par un _ e apres replacer chaque _ pour une lettre bien choisie. 

j’ai choisi le jeu du Pendu, parce que c’est facile et je connais déjà la règle, de mon côté j'ai rencontré des difficultés pour réaliser ce projet.
